基沙文加盟巴塞，蘇亞雷斯係咪要走？

躝開啦垃圾，
4強搞到出局，踢到成舊屎咁。
搞到美斯冇歐聯，屌你老母

其實so9哩場好落力

打後備

贏就美斯
下聯..？

輸就拉莫斯

點解幫唔到美斯入球

點解一定要美斯入球？

佢自己有本事佢入都得㗎， 美斯俾人封死曬佢自己識唔識得跑位？
點解製造唔到入球，佢好大責任

美斯，So7
XXX XXX XXX XXX
XXX XXX XXX XXX
XXX
巴塞2打11？

輸就食Lay’s

電話佬 SO7 美斯

古天奴應該留喺度， 始終後生有活力

電話佬 so7 古天奴

美斯打後一格？

轉會

去最聯

去祖雲達斯

今年都32，睇下巴黎要唔要佢

係都古走

未必
基沙文可邊

前面丹比利、阿so、基沙文
AMC美斯
菱型進攻結構

黎港超證明自己 帶領和富大埔拎亞冠
創造香港歷史一刻